# สิงคโปร์เตรียมตัดอินเทอร์เน็ตจากคอมพิวเตอร์หน่วยงานรัฐ100000เครื่องปีหน้า#
หน่วยพัฒนาการสื่อสารประกาศแนวนโยบายรักษาความปลอดภัยข้อมูลด้วยการตัดอินเทอร์เน็ตจากคอมพิวเตอร์ของรัฐทั้งหมดประมาณเครื่องเพื่อเพิ่มความปลอดภัยเครือข่ายภาครัฐพนักงานรัฐยังคงเข้าเว็บผ่านอุปกรณ์ส่วนตัวได้
และหากมีหน่วยงานใดจำเป็นต้องมีคอมพิวเตอร์เพื่อเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตก็จะมีการจัดสรรคอมพิวเตอร์แยกต่างหากไว้ให้ในกรณีที่ต้องการนำข้อมูลออกไปคอมพิวเตอร์ส่วนตัวทางก็ยังอนุญาตให้ทำได้โดยการส่งอีเมลออกจากระบบอีเมลรัฐบาลไปยังอีเมลส่วนตัวนำร่องทดสอบมาตรการนี้แล้วตั้งแต่เดือนเมษายนที่ผ่านมาที่มา
Infocomm Development Authority IDA IDA IDA Straits Times 